巴絲你地最鍾意邊種牌子同口味既咖哩磚

如題

主要想知日式咖哩
當然其他咖哩都歡迎分享

食開呢隻

巴打覺得邊種辣度最正？
食golden甘口覺得好垃圾

我鐘意medium hot
雖然係medium 其實極少辣
mild直頭唔辣
利申 唔食得辣

有個圖 （蘋果+蜂蜜 ） 果隻

留名

我都係食開呢隻
但食親都搞到唔似食咖哩磚，用好多野煮

House?
咩辣度

咁我應該揀hot

有無成品圖?

我都想知加咩煮
次次都是撚但扔D薯仔蘿蔔雞肉落去

所有日本咖哩都好垃圾 又甜又酸又叔